原來呢個禮拜一直都有人喺中環販毒

置地廣場大量鴉片

Where to get you poppy

lm

終於有人覆